Para executar o jogo:

- Entre na pasta principal "Labyrint_game" pelo terminal;
- Execute o comando: "make clean"(para limpar os arquivos temporarios);
- Execute o comando: "make"(para compilar o jogo);
- Execute o jogo Labyrint pelo comando: "make run".


